表完白應承咗人再拒絕係咩事

但又會掛住佢
求各位戀愛專家俾意見/睇法

唔明

下一秒的我打敗上一秒的我

玩嘢

試過番新工番左半日就辭職

有第個更好既offer 即quit 自己諗

番工都有probation 啦

咁點解拒絕佢